台灣 急

巴打們 我聽日應該1730-1800到花蓮 請問仲有咩方法去到台中一中果度

直昇機跳落去反正你唔要命

1. 駕車/包車經山路到台中市 (估計10-15小時，視乎路段)
2. 台鐵花蓮到台中車站 (估計6-8小時)

估計時間我只係印象中估計，冇查資料。

花蓮站有班1758開既普悠瑪號去到台中2200，之後自己搞掂喇

再唔係重有幾班太魯閣/普悠瑪號去到台北再轉高鐵落台中

台中火車站行過一中街十分鐘左右啫

Google 都唔撚識

上到台北轉高鐵可能快d
不過去到高鐵台中站又要轉車

不過唔明佢點解要咁趕，不如直飛台中

一定係平機票買左花蓮以為好近台中喇

最顛都係試過即日來回高雄花蓮

直線拉過去好近

近過去mk

如果冇左座山又真係幾近

直線距離100km

傻的嗎見到中間位置咁少路經過都要check吓有乜原因㗎啦
googlemap㩒兩個制就查到啦唔係咁都懶吓嘛